中國變左匯率操控國

我地真係要多謝Trump Trump, 大陸變左匯率操控國自然import export都無咁方便， 好多野佢唔方便出面就會搵香港來幫手。

換然之大陸比以前更需要香港， 所以如果雜種唔係傻的話應該會對香港示威訴求軟化， 可能會妥協我地幾樣要求， 好confident同你講90% 嘅可能。

當然我地要繼續表達我地嘅訴求！

自推

推， 唔撚好再出d "我地個運動就來玩完啦" 嘅post, e個先係重點， 到時我地慢慢烹狗肉食

Push

係咪要等一年係得

黑警死全家

應該之前做左

" If any of the U.S. trade partners meets the standards of the “1988 Act”,[5] the Treasury Department must conduct an enhanced analysis. The three assessment criteria are: “(1) a significant bilateral trade surplus with the United States is one that is at least $20 billion; (2) a material current account surplus is one that is at least 3 percent of gross domestic product (GDP); and (3) persistent, one-sided intervention occurs when net purchases of foreign currency are conducted repeatedly and total at least 2 percent of an economy’s GDP over a 12-month period.”[1] When a country meets all three specified criteria, the U.S. labels it as a currency manipulator and the U.S. shall try to solve this via bilateral negotiations (Act of 1988) " - Wikipedia

快d全面收支那貨45%關税

咁又唔可以咁快

烹狗都要慢慢煮， 咁快搞掂中國 香港無利用價值就會出老解啦

事實上一早已經係.

收嗲啦，我想人民幣收皮好耐，唔好再借啲二令人民幣升翻

講野1999?

好多野都已經係， 就好似好多證據d狗亂用職權， 但你都要有authority話佢係先得架。 trump trump就做左個authority